# Описание 
Скрипт с помощью Selenium осуществляет автоматизированное прохождение тестов на портале Geekbrains. 

# Стек технологий 
Python 3.6, Selenium, BeautifulSoup4, Logging 

# Алгоритм выполнения: 

* Выполняется вход под заданным аккаунтом (после первого захода используются cookies)
* Парсится сайт на доступные для прохождения тесты (BeautifulSoup)
* Если тест доступен (интервал между возможностью проходить тест на портале от 1 до 3 суток), скрипт приступает к прохождению, попутно занося данные в журнал логгирования.
* В зависимости от типа вопроса «с одним ответом» (“radio”) или «с несколькими правильными ответами» (“checkbox”) определяется возможная комбинация для ответа (с учетом имеющихся данных в результате предыдущих проходов данного теста).
* По завершению, делается скриншот, определяются неправильные ответы (с учетом того, что на странице результатов нету никакой информации о вопросе и ответе (индетификатора id), кроме «сухого текста», а текст вопросов и ответов может совпадать в рамках теста) и заносятся данные в базу данных результатов по пройденным тестам.

В результате n-го прохода скрипт позволяет получить максимальные баллы по тестам, а также сертификаты об успешном прохождении тестирования для всех тестов на портале ГБ =) 

Скриншот с аллеей моих сертификатов представлен в репозитории =)